吾要5p字就死番高登啦屌你老母

咁汝快啲死返高登啦

禾不嬲刀打5p字

死柒頭

要5p字就死番5p啦屌你老母